有無人用緊卡巴斯基 (Kaspersky)

本身用緊一個月試用Kaspersky, 就到期想買3年個package.
但岩岩上官網見佢9月出左個免費版Kaspersky, 就諗緊買3年果個定用免費好

2個有無大分別? 如果防毒效能差唔多我就用免費野算

push

免費既你覺得保得全唔全面？

Kaspersky Free 基本上有齊付費版所有主要防毒功能，譬如可以掃瞄電腦中的檔案、網頁及電郵等，但畢竟是免費軟體，因此家長監控、網上付款防護及安全連線（VPN）功能，則需要支付 50 美元升級才可以用到，同時亦沒有 Kaspersky Internet Security 的防火牆及 System Watcher 等。

咁我都覺ok啵

付費用家

冇firewall都ok

唔係有咩
Kaspersky Internet Security 係唔係比錢買野e.g：paypal有個游灠器
利申用緊收費版bitdefender

你睇多次篇文
free係冇firewall

無firewall 都差幾遠下

bad

Kis用家

買3年平均每年先百零蚊，唔好慳啦！

應該會買, 不過想收集下免費卡巴用家d 意見

無firewall不如唔好用

agger

垃圾軟件
每日返工都disable 佢

拖慢到癲

用bitdefender

雞巴司機
同Norton一樣唔好用

卡巴會拖慢部機?

我淨知卡巴個firewall會拖慢我上下載速度
行轉speedtest就知咩事

Bitdefender屌打佢

OK 刪左卡巴轉裝Bitdefender先